習習卒，死兩次咁撚著數? 佢殺咗幾多手足就死幾多次就差唔多

When MQ-9

翑
習頭狗身

翼
習近平喺舊屎到出世示意圖

一個笑話
講多幾次就唔好笑

仲要大陸人上玩到依家咁多次
依家就好似發現新大陸咁樣

仲要大陸人上年玩到依家咁多次
依家就好似發現新大陸咁樣

習死四次

太遲啦
Donald Trump時代一直唔出MQ-9，唔直接經濟制裁甴近平
敗登就一定會放任

翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠

翡翠台